「1984式」中國社會信用系統

如果同香港人結婚，到時啲分數又點計呢？
崇港會唔會扣分扣到連境都冇得你出？

#恐怖過納粹 #1984 #老大哥

龍獅旗海概念， 加速BNO平權，請多多支持

社會信用評級臨香港 必須加快BNO平權及歸英姿態！